世間狗公何其多。有圖

借朋友account po文
系交友網站識。講講下已經話要我相。我求其去成人台拎幾張。佢就現型。。 我罷明試下班扑街

連下半身都send俾我睇。我求其成人台搵1-2張已經可以試到佢系咪缺西屌

下半身圖睇留言再諗

隻狗幾得意

字都未識打就學人開post

張相係你地合照？

對唔住

明顯唔系

其實樓主係咪gay。。。好人好姐扮女人？釣狗公？

又俾你發現左

系你老母咩

系你老母

樓主好on9，好人好姐扮咩女人

你又知我一定仔？

真注重個系字

扑咩街呀
扑同仆係咪咁難分呀
扑你老母個臭閪呀

大佬。細力少少

樓主可唔可以讀好d書先開post
睇到我好撚辛苦

戇鳩仔躝返5p啦

屌。我粗人做工程讀書唔多

5p仔

自己同人講裸照先又話人狗公
好心就咪乜柒狗屎垃圾都擺上嚟啦屌你老母

引下你又上當既

系你老母咩 死gay狗